有冇人曾經信用卡成功買mechanicalkeyboards.com產品

第一次就失敗，Order Canceled - Cannot verify payment

hsbc visa都唔得咁屎

佢有amazon，tap n go 都得